瘋曱甴畜意撞向一名市民

慢鏡再睇多次

之後仲停低望佢
明明係佢自己撞埋去

你襲警

好似呀叔黎又唔係全身黑色都撞

如果大家睇埋片聽埋聲
你會聽到差佬屌鳩阿叔話做乜撞佢

軍政府，散壓市民

Dup低頭唔行禮？
撞鳩你咪撞鳩你囉！

專業 理性 克制 守法

電光火石

仲用警棍指住人

推

師兄有無有聲片

黑社會
癲狗

就算全黑都應該特登撞埋去

電你老母

江狗諗到點解釋未

我幫你啦
「該名市民進入警方推進路線，並嚴重阻擋警員視線。由於未能証實該人士是否示威者或藏有武，所以警員為保障生命安全下，用最低武力將佢推開搜查。」

插水啫

隔住個mon睇都覺得個啊叔似藍絲
幾多人本身藍，見到你地班撚樣鳩咁黎而變淺黃
所以每逢21號請藍絲老豆老母入元朗飲飲食食，畀黑警鬧畀黑警撞下感受下就啱

Push

鄧炳強否認前線警員失控，但承認警員在長時間工作下，難免情緒躁動，但並非瘋狂，他亦不斷提醒警員，情緒智商要高一點，自強不息，做好自己的工作，警方亦會加強警員情緒管理的培訓。

大曱甴都話佢地eq低

這是正式錄用的警察嗎.jpg

爛仔

er er sir會話佢係失平衡

班曱甴搞到好多藍絲轉咗黃

明顯警賊自己撞埋去

推上twitter 推上media 推上國際

每逢21號帶啲藍絲屋企人去買下老婆餅 行下shopping mall 感受下班曱甴有幾咁專業克制
應該即刻變淺黃

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

仆街

惡撚過黑社會

「我相信呢個係一場誤會」
「呢個行為係唔理想嘅」

徵用左小欖精神病人

push

擺明唔係手足

聽日記者會:初步相信係該名市民有意沖擊警方防線

次次都係咁就過到骨

十幾年前黑社會先會做

關咩事，咁就可以亂撞人？

下次見到班狗 搵人大大聲講：香港皇軍駕到

好撚on9

啲同伴都好似覺得佢戇鳩

多謝佢有機會令一個藍變黃咋

盤骨有病？

推 爛仔一個

痴撚線

個阿叔好似講咗句：x地方x

請置頂推上國際

cls

冇電光火石 0分重作

未必，正話好多中年人一齊叫光復香港㗎

發狗瘟

好明顯襲警啦

d槍都一定係手足架啦，警方點會老屈，香港警察可信性100%架喎

大家記住攬炒係

1. 罷買 （自己可以慳錢）

2. 必需品用黃店 （可以撐同路人）

3. 和你SHOP （可以行商場）

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手銷佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

屌佢老母 死癲狗亂咬人

痴線 黑警大撚晒咩

係撞都扮kick親腳啦傻9

仲要當無事發生

Fucking thugs.

lm等睇佢話係用身推開

「該名市民進入警方推進路線，並嚴重阻擋警員視線。由於電光火石下警員未能証實該人士是否示威者或藏有武器，所以警員為保障生命安全下，用最低武力將佢推開搜查。」

只有推上國際爭取支持
香港有晒片都冇差佬辦法

There can be no explanation except meanness.

係曱甴

Share俾d中坑廢老藍絲睇就啱

Dllm er er今次又點兜

曱甴祥：打市民有咩問題？

妖

點解釋啊今次

撞鳩人仲屈鳩你撞佢

亞洲第一紀律部隊

希望係藍絲

瘋狗症 見人就咬

有裝備既爛仔

顛狗唔帶狗帶

根本就係本色出演黑社會

小學雞到

情緒、智商要高一點

林鄭 黑警 冚家剷

"低能 明知d警察做緊嘢仲行過去 呢d叫做抵死" --- 冇腦藍的話

掉頭走又話你有可疑

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢d都係執法？

黑社會 惡撚到

天理不容！

明顯係個市民攞住攻擊性武器衝向警察，所以警察先用合理武力還擊
好人好者點會係商場行？仲要著黑衫，100%有問題。
見到警察唔打開銀包攞五舊請飲茶不特止，仲要唔停低敬禮示好，俾人撞再加指罵算好小事。
下次唔識做監都有得你坐！

其實好撚柒囉，仲叫叫sir，隻狗撚叫佢er er狗咪得囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

癲狗

因為好多藍絲覺得唔關自己事
例如我兩老咁 如果佢地好似呢個阿伯咁俾人撞多幾次 可能邊埋黃都唔定

推啊

轉推
行為超噁心！

其實d狗想點？d行為咁小學雞

9推

屌

推 死黑警

有哂成副武裝 都要咁搞市民 d市民手無寸鐵 佢地係咪覺得自己好型 其實好撚柒

其實佢地冇裝冇槍果陣 分分鐘學生都打唔贏 要跪係到

吊高佢丫，祝福佢一世帶綠帽
正仆街

用錯不推文
推

up

係咪痴撚線架 特登去撞人 唔係又想老屈襲警呀

明撩交嗌

係電光火石之間，我同事感覺到生命受到威脅，被逼使用最低武力將可疑人士推開

又唔讀書 又唔做野

Tui

精神病幻警

香港蝗軍

又ot, this must be well documented and must be shown to the world and to Cambridge univ

被襲警曱

交咁撚多稅就係為左養班死垃圾

做乜9

佢有問點解撞埋黎喎 我想幫佢拆都諗唔到啦

做乜撚

Cls

鄧軍閥

對黑警黎講員要在佢地面前出現就係罪

根本就擺明挑釁你 你還口/還手即刻打到你爆缸
再告你襲警

推
警甴

藍屍:個阿叔係黃尸扮㗎，演員嚟架

補推

咪撚推舉鄧曱甴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

皇軍經過夠膽唔下脆行禮？唔撞L死你此等低等平民已經係皇恩浩蕩，咁都唔拉9你返去虐打仲唔識得感恩流涕，快啲死返去拎個女出黎獻比皇軍享用啦

阿蛇撞到好似發軟蹄

都係果句 4點記招無人拎條片問
都係死撚左佢算啦

wtf

痴線

班垃圾冇野搞搵阿叔發洩

老實講﹐呢d小學雞行為係要忍下﹐影到就影啦

利申: 派緊傳單時﹐成隊畜龍行過時專登撞尻我﹐好似上面張Gif咁﹐本身諗住隔離有成百人嘅人鏈喺度會無乜野﹐點知畀人撞完回頭一望﹐條人鏈縮咗去五十米以外﹐得返我一個﹐應承我唔好賣隊友得唔得?

屌你咁講野既？

明顯就係啊叔見到皇軍唔行禮不特止，俾人撞完竟然唔多謝番人！ ？打靶就差唔多

皇軍